袋底同條丁好多墨

之前好似冇 好不安 去睇醫生又好似好on9

激光脫左佢囉

驚係身體有事

黑色素癌 冇得醫 成嚿切左佢

都冇咩用架啦，切啦

你屌開D女太黑，正常

我袋底都有好多墨 今年大約多左6.7粒

其他地方又冇二弟唔好有事

下世小心啲

即刻睇醫生啦屌突然之間咁多粒墨可能同癌病變有關

有毒
毒撚

血管角化瘤

睇皮膚專科清咗佢好快好

屌你老母 睇字都覺得噁心

冇圖?

無事 正常野黎 愈多扑野經驗就生愈多墨咁解 其他無果d都係毒撚

影張相黎睇下

冇圖
文字討論

唔該樓主剪好啲陰毛先再影
要清楚既

想睇

睇醫生啦屌醫生唔會笑你掛

條丁一變大，啲墨跟住一齊變大？

底褲甩色

留名學野

打丁時發現唔清楚